發覺高登連登某D愛國左膠已經越黎越同5毛冇分別

係高登連登屈左咁多年某D反對派係鬼呢, 從來唔會叫人講證據
稍為屈下共產黨呢, 就要你講證據

好撚恐怖
原來呢班人先係真真正正既維穩派, 隱性5毛
陶傑真係講得冇錯, 世界3害, 其一就係左膠, 真正地球癌細胞, 唔除地球真係玩撚完

話唔定佢地真身其實都係五毛